IFC、中環機鐵站多狗

朋友呀爸見到，唔好坐機鐵番
話俾朋友知！！！

自推！！！

再推！！！

推推！！！

香港站多到
狗展

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi